【西望洋首席車手】大家有咩狗肉車推介？

唔好貴過三雞嘢PLEASE！

用狗肉車嚟做家長車會唔會OVER咗？

ae110 x3

大家覺唔覺得香港果架麥拿倫P1好狗肉？

TBB專用嚟做特技車

咁多架講緊邊架

最核突果架

Ek4 cf4 cl1

Mk5 gti
P11

咁豬肉車呢？

Cl1都狗肉？